---
layout: "comment"
hidden: true
title: "14461"
date: "2011-06-14T16:17:02"
uploadBy:
- "Kieseleck"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo Udo2,
Ich kann Dir nicht ganz folgen. Meintest Du einen Akku? Ich verwende zur Zeit einen.

Viele Grüße
Kieseleck
PS: Ich weiß nicht warum die neuen Bilder solange brauchen die alten waren recht schnell da.